食。

午。

finish

打包不浪費

1

郁。
26mins15斜度急行
4mins5斜度急行

5mins tabata
4mins 跟容祖兒跳舞
15腳操啞鈴
200下操手背

最後慢行9mins 3斜度

弘是精神！

帽

晚。

加40下波比跳

薩利亞

我發現而家啲後生仔女好識食
想當年（10年前）啱啱有呢間我成日都想去
去親排隊1個鐘
而家啲後生仔話污糟
不過係事實

我細個都成日食

想食

去吧

34E細個係食瑪利奧，rainforest cafe
E老你很多

咩嚟架

瑪利奧類似殺利亞

邊間好食

勁！買返個movenpick 雪糕獎勵下自己先啦

Mario 有穌皮湯

咁正

弘 依排食得好好

其實點解唔直接食沙律咁樣叫個餐重貴

舊甜品同飯擺埋一齊。。。。。

唔知放邊好